{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 곤달비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数の変更がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の入室は保護者の同意の下のみ可能です。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、直ちにカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合は、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。 予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、児童と乳児の同伴時には安全に注意しなければなりません。 客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室でもインターネットを楽しむことができます。 屋外プールの運営は7月から8月までで、水泳時は安全に注意しなければなりません。 カラオケは無料で利用でき、バーベキュー場で炭火バーベキューを楽しむことができます。 駐車はペンション内に可能で、周辺には様々な観光地があります。 ただし、距離は自動車の基準で表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の変更がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者の同意の下のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約重複の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、直ちにカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合は、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室でもインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールの運営は7月から8月までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "カラオケは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。ただし、距離は自動車の基準で表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 750
    }
}